發覺幾個深藍WhatsApp group由尋晚起已經再冇人講野 係咪畀人hack左？

黃屍WhatsApp 可恥

好想知警甴group依家係點

有咩話題講 會唔會講下林大總統輸到保證金都拎唔番？

有冇mon post 狗可以講下

沉默大多數終於沉默

班藍屍好似人間蒸發左咁

𠴱個唔係陳祖光咩

搞錯左

好擔心佢地當中有人嬲到中風

睇下鄉土 班藍屍都係hea回香港玩完
完全失去戰意

未諗到有咩可以瘋傳

POPO:「區議員又點？照拉！」

新民黨同工聯會滅團？

選民都係收左美國佬錢

開心埋今日好啦

輸左無錢收，重邊會出聲

工聯重有一兩個
姐姐 TK

仲未有藍屍講野

有無popo微博睇
想睇佢地輸清光既反應

家族group d藍絲靜哂
明明平時好多偉論
為左頭家我都唔好意思刺激佢地

以為後面成棚人撐，訓醒先知自己係最後果個，很不安的。